認真點解老細升我職又唔加嘢我做

人工有冇up

唔加人工唔升職好過

rich弘